1. Who played the female lead role in the movie "The Silence of the Lambs"?
A. Jodie Foster
B. Anthony Hopkins
C. Morgan Freeman
Correct answer: A. Jodie Foster

2. Who directed the film "Pulp Fiction"?
A. Martin Scorsese
B. Quentin Tarantino
C. Steven Spielberg
Correct answer: B. Quentin Tarantino

3. Who played the lead role in the movie "The Godfather"?
A. Marlon Brando
B. Al Pacino
C. Robert De Niro
Correct answer: A. Marlon Brando

4. What is the title of the first Star Wars film, released in 1977?
A. A New Hope
B. The Empire Strikes Back
C. Return of the Jedi
Correct answer: A. A New Hope

5. Who directed the film "The Shawshank Redemption"?
A. Martin Scorsese
B. Frank Darabont
C. Steven Spielberg
Correct answer: B. Frank Darabont

6. What was the title of the first Harry Potter film, released in 2001?
A. Harry Potter and the Sorcerer's Stone
B. Harry Potter and the Chamber of Secrets
C. Harry Potter and the Prisoner of Azkaban
Correct answer: A. Harry Potter and the Sorcerer's Stone

7. What is the title of the first Avengers film, released in 2012?
A. Avengers: Infinity War
B. Avengers: Endgame
C. The Avengers
Correct answer: C. The Avengers

8. Who directed the film "The Green Mile"?
A. Frank Darabont
B. Martin Scorsese
C. Steven Spielberg
Correct answer: A. Frank Darabont

9. Who played the lead role in the movie "The Dark Knight"?
A. Christian Bale
B. Heath Ledger
C. Gary Oldman
Correct answer: A. Christian Bale

10. Who directed the film "Zabriskie Point"?
A. Michelangelo Antonioni
B. Quentin Tarantino
C. Steven Spielberg
Correct answer: A. Michelangelo Antonioni



